點解班港女ig咁鍾意寫英文？

不嬲都用緊中文做母語，又明顯唔係英文native speaker
明明係亞洲人樣，扮俾邊個睇？

why not?

they english no good at all ar ma
speak 中文 not ok meh?

關你撚事咩，又要睇又要屌

我正正就係鍾意follow港女呀嘛
你寫晒英文我點知你係咪港女

因為打英文先有chill , easy going 感覺。

港大啲人wts都用英文喇

chill呢隻字真係好mk好煩膠

其實港大係做乜春都用英文

會唔會係樓豬英文差唔抵得咋

ig係中文?

native speaker 咪又係英文

Come on James 可不可以成熟一點呢

Easy easy

真心說話用英文講，真心啲

I put a sword.. Shout to the sky... Perpendicular to the ground XD

一個女中同無見1年幾
whatsapp我用英文
勁odd心諗打左個特

>亞洲人樣
>英文

星架坡人心諗一句

咁有外國朋友，下下用粵文人地點睇